有無人訓唔著

最近個社會一下發生好多野....
有啲 traumatised....

我都係

想像唔到社會會點樣平靜返....

回不去了 過好每一天罷

訓唔著 呢個政府太荒謬

已經唔知應該點樣過日子了....

唔知點解要喺呢個世界

唉 而家又比班大陸友搞到香港咁 點訓到呀

政府同人都好荒謬....
有權勢嘅人就角力，無權勢嘅人就黎癲....

bonne nuit

坦白講，係直至改朝換代

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

me too

你似乎有啲 insight....
坦白講我都有

中共自己其實都係一個棋子，被用完就即棄

下一個朝代我可以好肯定咁講一定係好發達同美好，直至一場大災難去終結人類呢6000年嘅國度.... 政權歸返造物者

講左好耐既支爆，原來係今年爆

吹下水....

香港人等左好耐，支爆原來係咁嘅

真係估佢唔到.. 竟然係粒病毒

自殺式病毒

....

唔知香港人對咁樣嘅支爆型式滿唔滿意呢

好多事都好唔 make sense....